燒鋪唔小心燒埋唔關事既其他人

所以呢?燒到黃鋪又點 而家係革命啊 拎住光環站係道德高地有撚用咩 最好搞到人心惶惶 藍黃都唔敢開鋪 暴動梗係無差別啦

燒到的話大把人排隊賠錢比你

有D舖上面係民居黎

三 中 ？

爆好啦，噴水都得，
燒的話，最好附近無其他野。

核彈識分人炸?